救護員入警署係做咩?

送外賣?

換裝？